90後冗員谷

個谷新開咗一排
而家決定收多d人一齊玩
好緊要玩得串得！

小心有國安

【借朋友acc】是咁的，我想訂做港獨旗，唔知大家有冇興趣

我而家愛國愛黨

推

push

推推

推推po

輕輕一推

又推一推~

推一推

推推推

再推

dllm淨係收女?

有收仔

又推

推呀

唔建議入陌生人嘅tg谷

其實呢啲鳩up group 都要填咁多野做乜春